（生死存亡）連登比人帶風向727入元朗

呢2日連登係咁吹風叫人入元朗，都痴線既，先唔好講人地揸刀，你帶咩入去？你帶把遮都比黑警查啦。仲要有幾多人冇打過交？人地打交搵食架！先唔好講到時有咩事你係咪會打，我肯定到時一定好亂，隨時變群戰有死傷，最後得益者一定係政苦！政苦咪就係等緊呢個moment!一變內鬥就比其他人外國人覺得我地內亂，到時變到大陸出解放軍都理所當然！

自己認真諗下入元朗目的係咩？唔好話果日實好危險，而且實牽連到其他人！到時仲要比位政苦入，完全唔知有咩用，仲要破壞晒一路以黎建立既輿論！聚焦返個訴求唔好比人帶風向！

和理非遊行

推！！

唔係叫你唔好勇武，去元朗勇武完全係on9

用腦諗下，中國要派軍入黎要有籍口，要出師有名，你自己睇呢排風向係點，最後得益邊個，光復元朗有咩好處，勇武都要用腦ok?